買XR 就好似住半山劏房咁。。。

XS/MAX=半山 貴但有質素 理得你係咪物有所值 簡單講cp值唔高 but wfc

XR=半山劏房-同人講住半山 其實屋企設施比人閹割晒 冇自己廁所冇廚房 剩係貪住半山既優越感

X/8/7/6/5/4= 普通私樓 跟據經濟能力揀適合自己又價錢合理既野

建議各位想搬入半山劏房既 踏踏實實住返普通私樓啦 付出咁多買優越感 不如用黎換取實在既舒適感

2019年

XSS/MAXS=半山 貴但有質素 理得你係咪物有所值 簡單講cp值唔高 but wfc

XRS=半山劏房-同人講住半山 其實屋企設施比人閹割晒 冇自己廁所冇廚房 剩係貪住半山既優越感

XS/MAX/X/8/7/6/5/4= 普通私樓 跟據經濟能力揀適合自己又價錢合理既野

建議各位想搬入半山劏房既 踏踏實實住返普通私樓啦 付出咁多買優越感 不如用黎換取實在既舒適感

又一隻
( Show Blocked User - 群魔亂舞 )

兩部都買 吹咩

Sorry 又踩親你條XR尾
Block唔洗比我知 你咪又係死死地氣開返睇我點覆你

你吹水咁叻 自問吹你唔漲

佢洗鬼用XR咩 你就真係柒喇

D IDOG 比6千幾蚊買部XR，原來係電子垃圾，梗係易嬲

你想像力咁撚高

XR＝屎

爭住搶果班情何以堪

護主犬你好 請跟你主人走啦乖～

想買咩機咪買咩機囉
咁撚麻撚煩做咩姐

比喻唔啱
XS同XR個chip一樣，啫係內瓏一樣，同一個單位
分別係個mon同相機，極其量係冇咗個落地玻璃同個門口係雙門變單門

屌 乜鬼又半口又劏房 IDOG真係痴左線

有冇人可以接走樓豬

其實有冇咁驚xr踩入6000尾巿場
有冇＄捨不捨得買關你乜事
有件product全世界冇興趣自己會收皮啦

痴線 其實係HKU同HKU SPACE既分別

咁android呢？

Android等於公屋，最鐘意講：住公屋先有錢呀，大把有錢人住公屋架

xs xs max 3層夾底板夾住粒cpu gpu 打打下機過熱lag機點能樣貴但有質素呢

遲d 上埋gaming drop fps test有排柒

真係幾中
特別係app到
自己有幾有錢公屋富戶都好
隔嚟屋以至成層成個屋邨都係垃圾
搞臭晒自己嘅體驗

XR=小米彩色膠機系列的

SE=公屋

咁用 6s Plus 以下嘅係咪要瞓街？

An狗真係好可憐

連登仔最愛

幾多年前瞓過街？？

就算用 max 都可以係公屋仔

基本上窮撚都出到 max

碌卡再做返分期輕輕鬆鬆

一個月幾舊水攞綜援都畀得起...

攞私樓公屋仔嚟講你話幾無說服力

買部工具都要分級數
痴撚線

有時真係覺得抵畀 an 撚恥笑

買部電話都可以批鬥一餐

究竟咩人先要用手機黎分人既級數

好似 iphone 5C . 次一級.

拎住部機影相就等於果部機係佢嘅？

即刻俾你柒

不過你又會話三星唔計數，要one plus先計數

買部垃圾iphone幻想自己住半山
事實買咩iphone=公屋

手機game test 3寶

1. fps
2. 時間
3. 耗電量

一樣都冇點睇， 加埋xr vs xs max 就知個差距有幾大

窮人：用手機幫自己訂價
有錢人：自己本身就有價值

利申：6s

FPS 入面已經講左note9完全差到離晒譜，一開錄影完全不堪入目

4000電嘅note9有好多電量測試都係輸俾3100電嘅iphone Xs max

遲d睇av都要分日本 歐美 日狗 歐狗咁叫大家 嘈一大輪

樓主太遲出po了
呢兩日好多人入晒貨
你應該要扣人工啦

連續幾日咁樣回覆
[red]XR=垃圾[red]
等炒魷啦